其實中意 beta male 嘅女性係咪有 les 嘅傾向？

有無讀 gender studies 既巴絲解釋下

咩係beta male 有冇圖

廣義嚟講絕大部分香港男仔都係

港女好中意呢啲

應該真係
tinder同我傾到計果d 有幾個都話自己係bi

利申
極beta male

呢d係個look 唔man姐 點算係beta

點解我第一眼睇左Bella ma

已經唔係 alpha

和理非啲女已經係中意beta

So9sad

要人埋單姐咁認真做乜

即係咩

有Alpha、有beta，咁有冇Omega male?

點為之極beta

Delta male

女人型 =\= beta
不過都係因為容易控制所以先有人鐘意

懦弱 順從 廢

唔係幫韓仔講說話
但係好多韓星大隻又大隻過你，高又高過你
反而班連登毒撚就笑人女人型

香港地講PUA得啖笑

點解

Gamma male